其實女人玩男人就好似玩緊三公

靚仔叫老公 樣衰叫狗公
唔鐘意佢既一律叫做公公
但無論邊款想追佢都只有勞無功

事後大家都只有同樣感覺
就係落花流水係最好既毒撚之歌

等到你以爲自己終於都睇開
先會發覺尚有另一山更高

樓主係狗公

係狗公公